[法律疑問]如果我發夢時係飲左少少酒，受酒精影響，咁告唔告得入暴動罪呢？

[法律疑問]如果我發夢時係飲左少少酒，受酒精影響，咁告唔告得入暴動罪呢？

有無熟法律巴絲可以比意見，可唔可以用受酒精影響而無法作出正確判斷來抗辯呢？

原來醉酒可以罰50蚊 笑到醒晒

焦慮過度導致精神短暫失常會唔會好啲？

焦慮可能要醫生證明，但受酒精影響應該比較簡單，只要飲少少酒就可以，不過我唔熟法律，要等熟法律嘅巴絲解答

根據《簡易程序治罪條例》，除醉酒駕駛外，若被發現在下列情況下醉酒，將有機會受到檢控：

任何人醉酒時在 公眾地方鬧事或行為不檢，可處罰款$250或監禁2個月。

你醉咗比人𨳒屎忽就冇罪

唔使飲醉，應該只要有酒精成份係身體就可以